[大陸版 produce 101] 討論區

下一集預告好睇過今集 人性表現 仆街冇人理
吳宣儀已經覺得自己嬴硬講野咁官腔 好撚反感